# Представление в памяти двоичного с плавающей точкой одинарной точности

Определить значение числа, представленного в памяти как двоичные с плавающей точкой одинарной точности.
![table 1](Pictures/4.png)   